沈陣營第二百二十八期 - 有請師父祝福支那及香港官員身體健康、冚家富貴、長命百歲

入門手印

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

月供撚必睇: 師父月供錦囊

必供名單 - 發達冧把

斷供名單 - 跌錢冧把

入貨忠告

2019近照

沈門墨寶

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上期post

沈陣營第二百二十七期 - 沈門敬請師父唔好退休住，為了天下蒼生，救得一個得一個

\|/

希望師傅保佑所有高官及議員，家庭和穆，仔女生性，無病無痛，安享晚年

師父，靠你了\|/

有請師父出招

師傅祝福

\|/

請師父燈死支共 港共

請師父燈死班仆街冚家產，我以後一定日日上香參拜，日日哄盈

其實成個政府都震緊，佢地都未handle過呢啲case(冇file抄係公墓員最怕既野)，所以市民更加要冷靜

標題神秘力量發動
師父火力全開

cfu
希望你保祐林太身體健康

無巴就結婚恭喜曬，上次仲記得你講it's complicated 記住生b唔好係香港呢個地獄，俾細蚊仔活得開心啲。無巴分析好好聽，死老共今次真係要自己搞掂個大頭佛，香港唔係中資大曬既!

指定動作
一期一拜
\|/

同求 以後日日準時入黎上香哄盈

環球時報總編輯：若香港內地化 中國會失去多彩的一面

環報

黨報改晒口風

原因可能，鳩估

1. 美帝開始打人權牌，直接影響支共高層家人同財產

2. 去搵普京送咗600億孝敬，不過人哋冇應承聯手抗美帝

3. 經濟下行內部壓力越嚟越大。深圳上星期上去，超市嘅嘢生活用品食物全部加價

4. 美帝最近直接叫台灣，隨時幫台灣重返聯合國，到時唔攻台，佢就下台，攻台即係同美帝打，死梗，共匪3日玩完

可能諗諗吓要面就會瓜，想投降唔奇

黨報全面轉口風

好撚和平 愈嚟愈多人
俾個荷蘭妹遊客捉住嗲咗一陣 佢做哂功課知得仲詳細過我 話聽日會一朝早再嚟

過左12點再睇下, 硬係覺得有人會搞事

我盡早到，老人家瞓得唔多

所以我成日都話，凡係讀得成書人唔會走去做警犬，真係弱撚智。警隊既然係國家暴力機器既一部份，白衫嗰啲真係要識政治。人地鬼佬軍校，政治同社會科學真係必修科黎。仲用撚埋哂啲七八十年代反黑嗰啲嘴臉，當正自己去學校門口𢭃學生，一個二個貼埋牆俾你搜。屌你老母，2019年啦，呢啲畫面㩒個掣就全地球人都睇到架，用下個屎忽諗野啦。𢭃學生都算，仲𢭃師奶嚇到個師奶縮埋一舊，呢啲一影出黎咪全港震怒囉。嗰啲白衫，平時就牙鳩擦擦，底下個個大sir大sir咁叫，日日幫佢含撚含到雪雪聲，一早已經冇哂呢啲common sense, 以為自己著撚住件制服就做乜都岩。

講真，你要𢭃，𢭃幾件金毛，係咁意問下去邊，叫佢早啲返屋企咪算囉。係都要搞到咁撚核突，抵鳩你班撚樣死啦。金鐘站七點幾鐘，閒閒地過千人，辣鳩慶哂所有人黎圍你，你嗰支爛鳩點三八抆出黎，一粒子彈打死十件都唔掂啦。

所以我覺得好架，有呢啲豬閪做差佬，個政權就死快啲。

今次個勢頭真係開得好
如果再多個戴妖出嚟孭飛攬班細路就更加好

何韻詩掟咗上Twitter, 佢咁多follower, 英文tweet, retweet 2嘢全世界知道晒，港共黑驚柒出國際

呢下好難，真係要有心理準備座十年八年

賊多，有識嘅警犬咪帶上屋企坐，90%會唔見嘢

本人從來唔租樓比任何警犬，無論佢係幫辦定散仔

收撚咗痾打話要嚇人吖嘛

成班人都傻傻地, 打工唔洗出哂老命既
上有政策下有對策都唔識

上面傳下面係咁上下啦，

師父保佑

通常好似我呢類唔水緊收租佬，一見租樓嘅係驚犬就叫佢過主，屬本人唔租嘅四大類排第一，叫aa過濾唔好嘥我時間

嗰陣班教友好似喺地面唱緊聖詩
如果真係逗教友 呢啲打完左邊面要俾埋右邊人地打嘅正宗煩膠我都想知班差佬會點應付

上個post咪問你哋個驚犬係咪同一個人，Twitter嘅用戶認為係，眉毛、眼睛同耳仔相同，只係大隻咗

應該唔係
得對耳仔似

頭盔先唔排除佢整容整淨對耳

我其實好熟警犬習性
因為我老豆就係警犬

昨日睇BBC world news 先直播訪問何韻詩，BBC and cnn world news 第一段新聞已經是送中條例新聞……

lovelive真係好有代表性

我都好熟警犬，因為我uncles同契老豆都係

你兩隻野係親家就好笑

好仔唔當差，真係古老智慧黎，百發百中。個人冇返咁上下閪，縮骨賤格老撚土，撈唔掂架。根本香港警察係同做賊一撚樣。

港獨台獨之母

唔係你以為警犬憑咩咁高薪，紀律部隊之首？就係買起佢地良知呀嘛。而家冇歡歡周街掃架啦，差佬基本上係冇性命危險，係唔值呢個價架。

係既，仲記得以前既佢係幾咁正直，平時有時就會比較奸狡啲，但大是大非都企得住，依家直頭係令一個人。 一個月十雞左右就可以買起個人，良知真係好廉價

送咗個日本仔舊同事走 順便番屋企抖陣

美股見紅, 師父出手了

黃國英：精簡港股組合 趁彈走貨
06月12日(三) 00:10

港股今次反攻遠比預期中勁，自己應對的策略很簡單，主要是把握機會進一步清洗港股組合。因為要在強勁的反彈浪之中，一些二線股才有足夠的交投量。如果稍後失去動力，股價重新掉頭向下，屆時要追沽就走不了幾多，所以一定要果斷地利用現時的環境撤退。

走貨和開淡倉絕對不同，不用太過介意價位繼續向上的風險，總之覺得價位合理便可以行動，而經此一役之後，港股組合肯定將會很精簡，長期只會圍繞大約20隻股票左右。

其實組合建構很簡單，以幾隻尚有戰鬥力的龍頭藍籌做膽，而中小型股則不外乎消費、收租以及物業管理三大類，其他板塊基本上已經不理。今次走勢方向睇到錯晒，表現仍不致太差，便是因為揀得好，手上的港股普遍跑贏大市。

長期圍繞一個核心組合買賣，其中一個地方要小心，就是對於催化劑的處理，會和傳統有些分別，特別是壞消息方面。選定了的股票，都是認定可以委以重任，長遠透過價值創造提升股價，短期的壞消息，除非可以破壞根基，否則便不必太緊張，甚至可以當成入市的機會。

分析員出身的交易員，特別容易被催化劑帶住走，一來思想比較單純直接，篤信因果關係，二來理論多多，又喜愛發表，講到自己都信，於是處理這些好股票的時候，往往強差人意。

豐盛金融資產管理董事 黃國英(作者為註冊持牌人士)(本欄每周三刊出)

－－－－－－

\|/

求師父大顯神通，祝福支共港共官員長命百歲、冇病冇痛

準備出發

thx

受到主感召，去祈禱

希望成事

台團體撐港人反送中 籲取消港公務員警察入境規定 須依大陸人民條例申請

開始多人 要分幾路入去政總
喺現場真係好認同呢條tweet

力寶中心落車行過去，祈禱會喺邊個位置? 我係迷路嘅基督徒，求主指引光明大道

盡量經天橋行過去好啲 地面香港電燈個位已經好多人唱緊聖詩

【教學】去野餐防洩露行蹤 前偵探教你 18 個必學防被追蹤技

添華道好似有人被拉
小心小心

好似趕人唔比唱歌

唱歌都唔俾?

過嚟添美道 全場一齊唱

有速龍

強行喺海富過咗馬路 塞緊車 開始再佔中

金鐘落大雨未，我出門口好大雨

下午去

冇落雨，落雨催淚彈失效

我哋沈門主要和理非非，唔好上晒頭呀，歌頌主

祈求師父師叔大能

衰咗 冇人follow up 後面唱聖詩嗰到唔知發生咩事 天橋上面班人睇到又做唔到嘢

呢種陰法似會落大雨

近天橋馬路掟鐵馬阻路，差佬衝向停車場個行人路驅散人群，聖詩未唱到

差唔多4處都封鎖晒

Sing hallelouie to my lord

Halelouie

\|/
師父早

H師兄有無沈禱文
今日完全無心機

馬路紅旗 聖詩位搬緊鐵馬上去

夏𢡱道已封
We will be back.

力寶中心天橋去垃圾局閂門，過唔到

過左尋晚對兩樣嘢另眼相看
鄺仔同天主教徒

許仔好屈機

基督教

聖公會 佛教

me dont know, 唯有坐坐

已經出動咗，搭巴士過嚟由港澳碼頭開始全部重防，左望右望咁

我喺正立法會門口 冇路走

基本上所有歌頌主嘅路都重防，人多就趕，拆散人群

你萬事小心，佢哋嗰隻藍光射燈支鬼出產，可以令你短時間失明。

唔好望

4台直播LINK

師兄們可以睇下各處情況

小心小心

如果跑步唔快，自己小心，氣氛越嚟越緊張

封站 好撚狗

9:30到師父出場, 有種就封市

好似我呢啲算叫中產，都逼埋出嚟，黐線社會

支持到時師父大叫一聲買貨
咒到港鐵變下隻思捷

高銀都撻訂啦

多台LIVE更新LINK

大家有佔中經驗 未必衰 冇指揮都知要做乜
係睇警方強唔強硬

唔需要，換制服就得，唔出聲，免講蝗語露底，防暴隊最大機會，根本唔知係邊個，睇唔到樣

唔會明張目膽咁出
但俾件衫老解著就得

停返金鐘了

66又贏

有confirmed news喺到講聲
我喺入面上網慢淨係load沈門post都等好耐

其實呢個jam網絡問題要解決，否則失去上傳Twitter機會

add oil bro

4G唔得, 電話就轉3G
ANDROID指定用3G, IPHONE就關閉4G

3G係慢, 等至少順過等4G

華為5G強大了

中煙

師父

【0935】 夏愨道最新情況：示威者在美國銀行對出推進示威防線，警方使用胡椒噴霧。警方亮出紅旗。

地產股drop

「好仔唔當差」

喺香港好流行嘅一句說話，指好人係唔會做警察，表示對警員品格嘅質疑；六七十年代前嘅香港警隊貪污腐敗至極，簡直係有牌爛仔噉，所以就有呢個講法
"good men don't join the police force"; a common saying in Hong Kong expressing cynicism towards the conduct of police officers; thought to originate from the 1960's, when the police force was utterly corrupted and effectively functioned as organized thugs

無子兄話好仔唔當差，2019年但警察高層思維脫節個一段，我好同意

IQ 好撚低

【0942】港台消息指今天立法會會議取消。
FROM 公海

呢刻所有警犬都放低晒盾牌抖緊, 大家要比適當壓力, 令佢地保持崩緊狀態, 且盡可能令佢地舉返盾, 因長期保持姿勢係會好撚攰

唔可以比佢地喘息, 溫和派應襯住呢個空檔期上次辱罵, 扮激動, 等佢地唔知示威者幾時會採取主動

精神壓力會消耗既體力比想像中大

呢段時間可以唔衝擊, 但可以扮激動, 係佢地前面拍手, 叫囂, 令佢地既腎上腺素長期處於緊張狀態

請廣傳, 呢刻就係後排待機人員發揮作用既時候, 要車輪戰一輪一輪上前玩野, 但唔好過最前線, 溫和派有咩就即刻散開, 比前線做野

後排人員向前車輪式移動亦可模糊前線, 令警犬難以評估有幾多人會勇武, 有幾多人係溫和

警隊高層得閒諗下點樣傍於有錢佬退休謀後路好過啦

天口熱 壞車

琴日收市入左3手熊仔
沽2手執幾舊水買支援物資

師父出招絕不留手

師父連中三日\|/

佢哋返去再開會都得

❌ 以下內容證實為假消息：
港台消息指今天立法會會議取消
澄清：11點恢復二讀會議沒有取消，而是8時30分工務小組委員會會議已取消。

Source: RTHK News

垃圾政府冥頑不靈，求師父同我沈佢老味，同我千跌大沈判\|/

網絡好jam,去到咁嘅田地,呢個真係非法政權，我寧願跌8成身家都想佢仆街

葉國謙：料民建聯03年慘敗不再現 香港人好快明白修例好處多

無撚恥

呢邊將路政署嘅街陣拆晒，開大條路似有車入去

冇法落到去

記住同佔領區入面既人講, 通訊要用返最傳統既傳紙仔, 唔好依靠現代科技通訊. 睇完搵火機燒左佢. 用任何現代科技通訊, 都有機會俾人留到底.

咁既時勢重出聲 都算係忠誠的狗黎

明乎其實，火上加油

無限期罷貨罷工罷市，搞3日嘅話，支共內部一定分歧，有機會推柒婆做代罪羔羊之後讓步，最好美帝助攻，貿易問題掛鈎香港人權問題

錦講好侮辱啲狗

有咁嘅趨勢
事實上係唔係柒婆自把自為都好
呢隻鑊佢眞係孭硬

師傅早晨\|/
天佑香港

diu

美帝助攻好重要，支共本質上只聽得明一種語言，叫拳頭

香港人要靠攬炒，無限期罷工罷市罷課，拳頭唔夠大

其實係時候搞個白宮聯署要侵侵回應, 會唔會將香港問題同貿易談判掛勾

美帝助攻緊啦
求其講句話關注香港警察暴力
777咩面都冇

依家只要侵侵Twitter 講句香港關係法就幫到香港人打左支強心針

可唔可以去美帝領事館請願

要搵個英文好嘅，直接twitter follow Marco Rubio, 發tweet比佢，我所知佢會睇，佢係推動《香港民主人權法》主要推手，支持香港人，喺做記者時候比支共公安打過，會有反應嘅

參議員嚟

連登死死地?

正苦開始搞鳩連燈

就熄燈 開始lag

我跑步有信心，而且唔係最前線，多謝關心。

twitter 搵 Marco Rubio ted cruz 呢2個 senator, 典型共和黨鷹派想搞中國好耐

樓王沈門巴打海富附近安全，老人/行動不便可以去海富後面，走都容易

喺103萬人遊行完唔理，只可以視為非法政權，之後全面不合作運動，生活上大把嘢做到

通過咗例，師父都唔掂，沈門一定列為非法反政府組織，呢喥以佢做尊，死得

大把合法又玩嘢嘅方式

師傅

現場缺物資如下

上得番4G 終於知出面咩事

毛澤東：鬥爭要從內到外，團結一切可以團結的力量（中產建制派），直到把林鄭鬥垮！

[Now 新聞] 【最新】立法會主席梁君彥發出指示，原訂在早上11時舉行的立法會會議，將更改至由他決定的稍後時間

Benz佬中產都出手

愛國愛黨 追隨毛澤東思想

革命不是請客食飯

那裡有壓迫 那裡就有反抗

多架車輛係金鐘電車路死左火

香港地，天氣熱，易有香港腳。今日好多司機香港腳發作

柒婆就是天真!
佢老頂都係鬥爭嘅後代，有事會攬你條毛咩

充分調動一切積極因素，盡可能地克服消極因素，並且努力化消極因素為積極因素，這是社會主義事業前進的需要

樓王我愛你

中產市民响物資上既支援好重要

頭先喺碼頭見到維他放低咗成板貨 唔知係咪送俾入面

沈門上下有錢出錢有力出力
有閒錢都可以珍港匯較強既時間去將港紙人仔唱哂美金佢

7婆讀書叻
成世一帆風順眼髙於頂
今次咪奶鑊甘頂

入面應該要大量索帶 今朝問咗幾轉

我諗佢地知，我出錢算

樓王為富則仁

call van 好似係

侵侵仲未講香港呢單嘢 唔知係咪嫌太細雞

對比Benz佬，我根本算條毛

柒婆呢鑊如果衰左 689同孽瘤應該最開心

成千萬一字排開

【1109 夏慤道】有警員配備橙色的「非致命彈藥」長柄槍

我喺太古外面見到班後生仔女，坐喺地下分緊物資，乾脆行埋去俾錢，我話轉頭再㩒錢返嚟搵佢，叫佢哋小心

江湖救急，唔使問咁多

689好似粒聲唔出食緊花生喎

條撚屌部署緊覆桌啦 現任越柒佢越開心

689 真係賤種黎, 而家反而唔出聲

之前俾人影到佢同高永文密斟緊野

鄧小平呀
三上三落呀

I love you樓寶
多福多壽

高銀撻訂。今日地產指數跌成900點

港元一個月拆息升至2.42厘 創近11年新高

2019-06-12 HKT 11:31

港元拆息全線上升，中短期拆息顯著抽升。

一個月拆息急升至近2.4229厘，比昨日上升約29點子，創近11年新高，亦連續3日上升。

隔夜拆息報1.591厘，升近58點子，是逾兩星期以來最高。

一星期拆息大升87點子，升至約2.1736厘，創一個半月新高，兩星期拆息亦升穿兩厘。

3個月拆息報2.3804厘，是去年底以來最高，比昨日升21點子，近3星期升勢持續。

墨西哥須於45日內加強阻截美墨邊境移民
2019-06-12 HKT 11:32

美國總統特朗普無意間透露，與墨西哥就邊境移民問題達成的協議細節。

特朗普在白宮見記者時，拒絕透露協議詳情，表示希望由墨西哥在合適時間宣布計劃。不過，特朗普手上揮舞一張協議文本，提到墨西哥需要在45日內，加強在南部邊境阻截中美洲移民的行動，如果成效不彰，墨西哥將要採取更多有力的法律行動處理問題，以換取美國暫停加徵關稅。

墨西哥外長埃布拉德日前表示，正向危地馬拉邊境部署6000名國民警衛隊人員，並會同巴西、巴拿馬和危地馬拉等國家商討，分擔處理難民申請的費用。

樂觀Sir昨天

所以中移動今日都跌

中外資大戶開始郁手
如果搞到政府入市買港紙，林鄭同劏房波就仆街鳥

【逃犯條例】李嘉誠掌控生死 高銀棄百億地王撻訂 地產商明摑林鄭

高銀金融（530）早前以111億元買入啟德商業地王，今日突然由立法會議員兼獨立非執行董事石禮謙要求公司召開緊急董事會會議，最終高銀宣告放棄購入地皮，2500萬元訂金被沒收。

石禮謙與其餘兩名非執董表示，「近期發生的社會矛盾和經濟不穩定將可對香港商業地產市場的增長產生負面影響。」在董事會上，高銀金融主席投反對票，但未能力挽狂瀾。

石禮謙雖然是建制派立法會議員，但他真正代表的是地產界大孖沙，過去多次為發展商護航，去年地產商群起反對的空置稅，石禮謙跟政府開火，力斥政府干預市場，「衰過共產黨」。

石禮謙亦是「董事王」，主要擔任地產界上市公司，包括李嘉誠馬仔陳國强的德祥地產、林建岳的麗豐、羅氏家族的冠君及百利保、鄭家純的新創建、楊國強家族的碧桂園、莊紹綏的莊士中國以及澳博的獨董。大部份公司都代表香港的傳統利益－地產。在澳門出生的石禮謙一家，與賭王家族的關係可謂非常密切，石的兄長石嘉利亦在何鴻燊旗下的香港快運航空任職行政總裁。而何鴻燊是地產建設商會之創會成員，可見石家與本港地產商之關係。

而當中最能夠定高銀生死的，正正是長實。去年，高銀將旗下的高銀金融國際中心，抵押予長實（1113）旗下公司，借取高達102億元貸，利率高達8厘，假如高銀最終無法償還貸款，長實便有機會取得高銀金融國際中心業權。

按高銀金融中期報告，營運資金為68億元，而現金為6110萬。不過，高銀金融一向都「博到盡」，過去多次將地皮抵押給中資銀行借到盡，再瞓身搶地。主席潘蘇通 一零年以三十四億投得九龍灣啟祥道地皮，後來將地皮抵押給交通銀行，到一六年三月地皮差不多建成商廈可以出租，旋即轉按予工商銀行，並償還交通銀行的按揭。同一個月，高銀亦投得何文田常盛街住宅地。一個月後又將這地王抵押予招商旗下的永隆銀行。

如果有得借，相信以潘蘇通的性格，一定撐到底。今次「地王」撻訂的消息，除反映銀行對未來香港樓價的保守取態。遲唔出早唔出，偏偏在逃犯條例發出這個令市場恐慌的消息，石禮謙為林鄭政府製造壓力極大，2003年沙士及地產市道蕭條，全港怨聲載道，香港大孖沙亦不時上京「報告」，最終老董要「腳痛」下台。如今，田北辰公開說透過中間人上京對林鄭硬推的逃犯條例「說項」，再出現發展商地反撻訂，多少代表商家佬的姿態。

撰文：財經組

石禮謙個樣鬼鬼地
係咪有土生葡人血統

其實講到尾
政治就係冇永遠友敵
只有永恆利益
你個臭閪亨我飯碗
我話知你邊個撐腰啦

打爛飯碗，天皇老子都無臉比

原名 Razack Ebrahim Abdul

讀都未識讀

習總要面，又感覺冇乜智慧，會唔會撐到肯唔理香港地產商

買美金

其實我想講, 習帝只有一個人收到佢皮, 就係侵侵
共產黨係只認拳頭認錢, 你唔動搖到佢國本佢唔會睬你

嗰幾架G wagon勁呀。

提提抽中左中煙既各位師兄弟。有賺既

我已賣出支援義士。

衝擊立法會：示威者撬地磚 龍和道砌磚牆
06月12日(三)
11:55更新
09:48建立

衝擊立法會：會議道新巴與私家車相撞 交通嚴重擠塞
06月12日(三)
12:07更新
11:31建立

我睇維基好似話佢順德人?
以為是母系葡國

呢個只係開始，呢100萬人隨傳隨到，而家我見越嚟越多人嚟，唔信柒婆同支共唔震過貓王

消息傳入去隨時各城市有樣學樣，支共都腳震，殺人咩，全球制裁

佢自己啲會景閣點啊

身水身汗 冇瞓過 開始食到個勢 都係抖吓先

得閒睇下市，跌得4舊
但美金越唱越跌

Razack Ebrahim Abdul
似係印度阿拉伯果D名
澳門出世，應該有葡國 passport

型唔型先

黑警用左成朝佈哂防，無得郁，有冇可能權鬥角力緊，黑警唔知聽邊個知笛好

我都要唞，去食飯

amg g63

港島公路名車展

我一直覺得 我地呢啲南方人要真正反到共 唔等佢自己倒台 就要凝聚埋上面廣東省 甚至乎整個華南 要上面班人死都唔怕都要企出嚟先得

中產都出聲

真廣州人一向唔妥北方人，叫佢地 lao佬，不過唔敢出聲 je
youtube 有個飲食大陸 channel 叫品城記幾高汁

Live 直播 (4合1)

有機會㗎，淨係西環200億香港物業，仲有支共高層，股票各樣，係咪全部唔要先，跟手美帝食住上，取消關係法、通過香港人權民主法，柒婆、警務處長、保安局長全部付出代價，美帝呢招針對任何非美國人制裁，侵簽名就係，唔使上法庭

美帝做完其他西方國家跟隊，佢哋就玩撚完，你係佢搏唔搏? 肯定要諗

美帝心諗咁on9送多樣武器打柒雜種，查吓柒婆係咪cia代理人

官到無求膽自大

等多陣，城市物價再高啲加惡性通貨膨脹，委內瑞拉有版睇，社會主義老朋友都仆咗街

柒婆太過順風順水，唔知道反民意有幾大鑊btw警察開始入戒備mode，隨時有動作。

性質唔同，雨傘運動無而為繼，因為當時嘅嘢影響唔到老細、中產

今次係過咗嘅話全香港冇生意做，我長期玩每日蝕錢換返個香港返嚟，定話叫大家繼續返工並鬧示威者然後香港收皮冇生意做，老細識分，亦用行動表達咗

共產黨往往都會選擇不理性既方向

屍屍tvb開始報有人撬地磚，大家小心!

吹緊3點升級
樓王要留意小心

講真嗰句 尋晚到而家 見盡都係後生仔 仲要今朝見到佢地好多突發識自動波處理 真係好感動
少數連登憤青不能以偏概全 確實仲有好多細路好識唸 用連狗嚟分化呢招唔work
如果我少幾個包袱喺身 都好想後生埋一份

會展嗰邊唔止地磚 隔離傍住個碼頭做緊地盤 成lot武器隨地拎 小心

死黨媒 今日咁多人你咪放馬過黎，cctvb唔報仲有外國勢力 我頭先睇到台灣同外國記者都黎埋

砌緊牆

Bloomberg都有報導緊件事

人大左，開始諗野老屎忽，難得有後生仔幫我地出聲，出幾百蚊支持下，唔係唔做吓！

衝擊立法會：警方譴責汽車堵路 莊士敦道又有車堵塞
06月12日(三)
12:34更新
09:37建立

本周每日的股市走勢預測：
周一(戊寅日)：天干屬土地支屬木，木剋土之局，市況有震盪，反覆向下。
周二(己卯日)：天干屬土地支屬木，木剋土之局，餘震未了。
周三(庚辰日)：天干屬金地支屬土，土生金之局，略作反彈。
周四(辛巳日)：天干屬金地支屬火，火剋金之局，先高後低，下午走弱。
周五(壬午日)：天干屬水地支屬火，水火交戰之局，反覆震盪。

訊匯證券行政總裁 沈振盈(作者為註冊持牌人士)

咁世事好多都係不理性，否則兩次世界大戰點會發生?

按合理推測嘅啫

柒娥唔去港交所

回首一百年前，第一次世界大戰的藥引，不也就是奧匈帝國的皇太子訪問薩拉熱窩，被六個無政府主義的激進學生槍殺？事發後那幾天，誰也沒有想到是一場大浩劫的序幕。但因為奧匈帝國太子遇刺，俄國與薩拉熱窩所屬的塞爾維亞同屬斯拉夫語系，而奧國與德國同文同種，德國在普法戰爭中戰勝，加上鋼鐵工業生產量幾十年提升，遇到最好的藉口支持奧匈向塞爾維亞出兵。俄國見到兄弟族裔遇襲，也宣布參戰，然後產生骨牌效應：法國與俄國結盟，更在普法戰爭中，與德國有一筆舊賬。法國一加入，整個歐洲都動起來，英國本來觀望，但因德國取道比利時南襲，影響英國貨進入歐洲的港口，英國也向德國宣戰。

世事好多野根本冇 causality，只係一連串 chain reaction ，個人力量好細，但一班人力量就會好大

廣東人最忌北佬攪到佢哋白話都冇得講
寧賣祖宗田
不賣祖宗言

中中中

落雨太跣，壞車都唔比

師父係時候發揮你嘅力量
祝福班冚家產嗱

張建宗話唔會徹。

樓王，小心。

我離開咗現場，或者去睇完老豆再回頭，亦可能唔到，體力消耗唔少，要唞，加埋嗰附近食店全爆，冇得食

多謝你!
好好休息

唔知點解，我感覺好多人同我諗法可能接近，寧跌8成身家攬炒都要睇支共港共仆街

今朝Benz 2公婆就強烈比到我呢個感覺

真係好多人醒覺了

外國勢力表示感到鼓舞

樓王義舉

個市插返轉頭

升咁多回下好正常啫
五行話明後天會升

跌是為了大升

真係肉撚酸到呢

地產分類指數跌過千

沒巴又贏

恆大、路勁、碧桂園等等支鬼發展商香港落晒park,有啲起緊中，屌你老味呢啲發展商後面有支共高層，玩攬炒，柒婆孭唔孭得起?

中國海外啲啟德地點啊
呢個國企來

習種可能喺度諗

啲女人就係壞事嘅

我完全相信，正如我信師父嘅分析一樣

今日身上除咗銀包全部都係即棄品

德議員指若通過修訂 應終止與港引渡協議

【Now新聞台】德國多名國會議員關注港府修訂逃犯條例。有議員提出，若修訂案獲得通過，德國應終止跟本港的引渡協議。

德國國會轄下的人權及人道救援委員會成員鮑塞表示，留意到疑犯被引渡到中國後，可能要面臨死刑、酷刑或勞改營，如果德國政府本身都承認修訂逃犯條例，會在法律上引起相當大的憂慮，德國政府必須採取行動。若修訂案獲通過，德國應終止跟本港的引渡協議。

委員會主席詹森亦指出，逃犯條例修訂案一旦通過，德國必須評估它對德國與香港之間引渡協議的影響。

黎料，柒婆根本就係間諜搞冧老共

呢個tweet唔知真假，殘體

中南海对外喂料：整个贸易谈判过程，刘鹤都是在习近平的指导下完成，贯彻了习近平的想法。在最终政治局常委讨论表决中，李克强，汪洋和赵乐际支持签署贸易协定，而栗战书，王沪宁和栗战书反对签约。3：3，最后习近平为了争取大多数拍板否定了整个贸易协定，要以事实教育那三个反对签约的人。习近平放言

【Now新聞台】立法會主席梁君彥決定原定11時舉行的立法會大會改至稍後時間舉行，民主派議員認為應取消會議。

除了民主派，有少數建制派議員返回立法會大樓，包括民建聯陳克勤、黃定光及工聯會麥美娟等。

據了解，立法會大樓內未夠法定人數開會，由立法會大樓高處下望，外圍被人群包圍，出入口都難進出。

有秘密通道

我以為封到秘密周圍幹道入唔到

可能係某條行人隧道入去之類，一定唔係大街大巷

真係要靠美帝助攻，求快啲出手

議長出咗聲

3點有行動，大家小心安全

我諗解放軍營一定有通道去立法會/政總
哩條點封

咁無法 個勢要衝入去 應該大家都知要盡地一舖

立法會今早原定恢復二讀辯論《逃犯條例》，由於大批市民在立法會及政府總部外聚集，會議押後舉行，但未有公布時間。熟識無綫新聞部的消息人士向《852郵報》透露，無綫本來計劃今午1時播出特首林鄭月娥的專訪，內容包括強調自己「冇賣港」，期間更一度落淚。有看過片段的記者表示，無綫播出專訪恐怕會激發更大民怨。無綫最後抽起片段未有播出。

咁醒水

都估到個臭閪一定扮可憐
講埋啲可憐天下父母心嘅廢話

角逐視后

各位沈陣營巴絲, 準備好收市即刻去支援金鐘班學生未?

垃圾 tvb 做咩唔播

有師兄噚晚喺喥，今日都有

應該要播，都想睇下果種由外到內再由內到外的感情交流。
林鄭去到呢一步，已經係除埋條底褲出來賭。冇得投降輸一半。佢認為佢自己係揸煙King禁住拎。

何君堯要求關閉美領館

何妖
支共請人可唔可以請個智商高小小

直接叫雜種斷交咪得，傻閪都話律師，個牌執番嚟嘅?

關咗門
美國應該有聲出

呢個冇可能喇

反而要求英國出聲有權收回香港，英國佬簽約嘅，對方毀約，可以收返，都冇一國兩制

不過英國佬廢嘅 唔好幻想

紅旗

衝左？

「幫推」留意白色小巴AM9898 車上全部建制狗

最衰都係美國 發明自由呢樣野 好似中國咁大一統咪幾好
我最愛國愛黨 咪捉鳩我返大陸

就算冇乜用，起碼你香港出世，真。香港人移民去台灣會好啲，另外等陣發個tweet叫佢考慮將香港驚犬進入台灣視為強國人辦理冇用都要試

biden 奶共咁多年都要轉做反共

明光社呼籲官員辭職

唔比人打飛機睇 julia 嘅明光社道德撚都出聲

個世界真係變

外交部好似有野講

【文宣】 狂賀! 香港公安50對1噴胡椒已經登上reddit全球首頁r/all第2名

我不會寫太多廢話，我只寫最重要的，認同請傳播。

2019 年 5 月 10 日前從中國出口到美國的產品在進入美國後，仍然會被額外徵收10%的關稅，這些商品原定會在 2019 年 6 月 1 日被加徵 25% 的關稅，但是 USTR 將這稅率調升的時間延長至6月15日。

而美國決定之日，其實與送中條例通過之日是相當鄰近。

香港人能否撐到 15 號，將會成為美國會被討論的因素，如果能撐到 15 號，就很有可能令貿易戰至少延長一個月。真正的構成更大壓力。

如果你們覺得我錯，可指正，歡迎質疑和罵我，我沒時間也沒空引經據典寫一堆 reference 去證明，相信現在大家也沒心情去深究對錯。

跟我陣營不同或討厭我的朋友，我也希望你們分享，查證我說的是否有錯。

請根據這資訊，想想我們現在最需要的是甚麼。請明白香港人在做的事情，能有甚麼影響。

chenglap

我係公墓猿都撐, 屌你老母最多咪搖炒

今舖真係名正言順衝得
如果抽到時間真係要趕過去聚多啲人

【1541】據報，警方向示威者施放布袋彈槍。警方防線一直向立法會大樓退後，添華道外施放催淚彈，有示威者被帶走。

#918ChingSon(反送中) • Jun 12 16:02
成敗就看這一刻 成功了會在歷史寫下光輝的一頁，一旦失敗條例通過後就全部被抓回大陸，怎麼都是死路一條，就奮力反抗一次吧！

From FB 講得好

【引渡惡法】佩洛西發聲明撐港人 期待日內推《香港人權及民主法案》

佩洛西強調，美國與香港人站在一起。美聯社資料相(美聯社)

（北美通訊）美國國會眾議院議長佩洛西，就港府強推《逃犯條例》修訂，以及百萬港人上街抗議發表聲明，表示支持香港勇敢的示威者，並反對危險的《逃犯條例》修訂。以下為聲明全文 :

相關新聞：【李八方online】被送中逃亡有竇口 謝偉俊有6個外國物業揸手 有人連環賣樓

「所有熱愛自由的心靈，無一不被百萬港人的勇氣所感動。這些香港人在剛過去的周日走上街頭，和平地表達他們的權利，捍衛他們的主權，並譴責這條可怕的《逃犯條例》。

中國所控制的立法會正在審議的《逃犯條例》，展示了北京肆無忌憚地踐踏法律，以壓制異議，並扼殺香港人的自由，做法令人戰栗。這條法例將使綁架商人、書商和任何中國不喜歡的人，由非法變成合法 ; 並危及生活在香港的85,000名美國人的安全。正如香港民主黨創黨主席李柱銘最近所指，這條法例「恐怕會摧毀香港的自由社會」。

//攬炒就柒婆全家去大灣區

有人中槍

沈門師兄們係現場既小心

收市就開槍我𨳒你老母

真正非法政權，希望傷者唔太嚴重

爆咗頭，可能眼

樓主返咗去未

各位前線沈門兄弟小心，保命要緊，場仗有排打

冇，喺老豆屋企，佢唔係好舒服，應該唔返，我又唔能夠衝嘅，人有負擔，唯有金錢上支持

諗緊點樣籌旗送錢過去

痴撚曬線
班狗殺到眼都紅曬

係咪掟磚?

stanford prison experiment

無消息扔左

留得青山在!

咁都開槍? 屌你老味非法政權

盧偉聰話人用磚鐵枝等武器傷害警察
都唔知係唔係鳩UP

盧偉聰話有, 新聞暫時係睇唔到記者有講過
有砌生豬肉成份

真有假有佢都話有㗎喇

冇片真係有掟過,反而冇舉旗就打人開拖, 打完先舉旗呢D 就大把片見住

眼中槍個條友講左
班狗係係班後生仔搬緊鐵碼個陣, 冇舉旗嘅情況下開格

支共可能插咗人做嘢，打傷幾條驚犬藉口做嘢，亦激起班驚犬狼啲，今朝我見有幾件戴口罩，4條友，睇身手似當過兵

肯定係鳩up

最終要長期鬥支共，唯一辦法組織「香港團結公會」

今次實有金主

添華龍和附近我肯定無，我係最前線 作野都好啲啦，我所見都係水樽/安全帽。港共已經癲咗

小心自身安全

fw

超緊急
現場要哮喘藥
現場要哮喘藥
現場要哮喘藥
現場要繃帶
現場要繃帶
現場要繃帶

*而家急需武器*
1.殺蟲水
2.噴漆
3.電筒射鳩D狗對眼

*急需物資*
4. 3m手套可以反掉煙！
5.長遮
6.眼罩
7.保鮮紙
8. 頭盔
9. 鹽水
10. 索帶
11.水
12. 口罩

from 蘋果
【16:55】現場消息指，頭部受傷的懷疑是記者，救傷車前往瑪麗醫院，現失去知覺（lost conscious on the ambulance） ，情況嚴重。

屌你老母睇到心up

屌你，殺記者都做得出

真係癡撚線，記者喺香港變戰地記者

中槍記者係RTHK
咁既暴行仲誇張過六四

睇吓點幫到記者家人

好似係PP入面都放催淚, 唔知係唔係真

一定要。今鋪無哂錢都唔緊要，香港人終於要同支共攬炒

有屋企人喺夏x道
有冇師兄知咩環境

RTHK即時新聞
本台司機混亂中受傷 頭部流血失去知覺送院

大批反對修訂《逃犯條例》的市民繼續在金鐘政府總部及立法會一帶聚集，警員多次向示威者投擲催淚彈，又曾經發射布袋彈及橡膠彈，迫使示威者向中環方向後退，本台有司機受傷，送到瑪麗醫院救治，據了解他送院時失去知覺，頭部流血。

未得閒check

你班狗祈禱佢唔好死呀

知即時講，留意呢喥

有冇打比佢

1716 英國領事館已確認開放領事館範圍供市民休息

香港班公安合法使用武力有訓練又裝備精良，大家應該唔好硬碰，班契弟埋嚟就散開去第二到地方，等佢地自己佔領道路！

領事館範圍屬於英國國土

ok
Mon住
諗緊返去幫手
睇定啲

有
叫我走先
但唔放心
My sis 嚟

有冇男仔fd

黑警快d衝入去打英國領事啦 唔係好勁咩

領事館有槍，當入侵領土開槍唔受香港管理

有朋友一齊
冇問有冇男仔

沈門兄弟有危險可以入去避一避，警察入唔到去

yes

假消息, 英領事館無開

【引渡惡法】7名前副局及政治助理聯署 促撤回修訂從長計議

7位曾經效力特區政府的前副局長、前政治助理向特區政府發起聯署，懇請特首林鄭月娥撤回方案，從長計議。7人包括運輸及房屋局前副局長邱誠武、食物及衞生局前政助陳智遠、勞工及福利局前政治助理莫宜端、財政司司長政治助理葉根銓、環境局政治助理蔡少綿、勞工及福利局前局長蕭偉強、財政司司長政治助理羅永聰。

他們向林鄭作出請求，指他們是熱愛香港和國家的土生土長香港人，亦曾在不同崗位服務於香港特別行政區政府。鑑於近日社會和立法會就移交逃犯修訂法案有極度爭議，不少理性和務實的建議未及充份討論和回應，又罕有地引起大量一般市民以遊行表達深切關注，疑慮有待釋除。

7人懇請行政長官考慮5點，包括為了創造空間讓社會作理性交流和討論，及早撤回方案，從長計議；聆聽各方，尤其直接涉及的法律專業；實事求是，充份解釋；急民所焦急，以民福祉為念，與民同行，促進社會和諧互信；繼續尋求中央信任及廣大香港市民支持。

他們最後指，呼籲各方在一切表達意見和行動時，本乎仁愛、尊重、和平、理性、克制的大原則。

有條cctvb 片個男仔, 格十幾米屌幾下就head shot

樓王 幫手轉

612媒體發佈組緊急聲明

我們強烈譴責警方毫無底線使用致命武器。現時警方已使用危險性武器:步槍、散彈(配布袋彈，橡膠子彈) ，嚴重影響示威者的生命安全，致民眾於死地。

現正宣布，香港正式進入緊急狀態，請各國對香港發出旅遊警示，並且審視一切與香港有關的條約和協議。

612媒體發佈組謹啟
二零一九年六月十二日

612 Urgent Declaration

The HONG KONG Police has used deadly weapons without any limits. Now they have already fired rifle, shotguns (beanbag rounds, rubber bullets) and has seriously endangered the life of protestors.

Hong Kong is entering a state of emergency and we urge every country in this world to send a Travel Alert to Hong Kong and also examined all the treaties and agreements that have signed with Hong Kong.

12 June 2019

好

屌你老母分分鐘有支鬼換制服

其實擠提work唔work?

屌你老母

唔好喺喥亂講，有龜睇住嘅，網絡叫人擠提銀行犯法嘅

制裁香港高官白宮聯署

唔想出錢又唔想出面 但又想出力嘅鍵盤戰士
快幫聯署

已簽

我問下姐, 又冇過邊間銀行

屌你老母!!!!!!! 慎入 多血

「支鬼口交部否認有武裝部隊入香港」

支鬼唔會信晒香港有槍嘅驚犬，驚倒轉槍頭，插支鬼入去我一直擔心嘅事，唉

痴撚線，希望佢冇事！

軍營換套衫就出得黎啦
鬼知軍營有乜人咩

諗起倪匡回應共產黨是罵不倒的

今次好可能眞係有傷亡

99台報到眼濕濕

呢幾日已經成日睇到眼濕濕

返唔返得過灣仔個邊

Sor 中環

沈門師兄弟喺現場嘅諗吓撤退，入黑之後夠膽講全部支鬼部隊嚟，無必要白白犧牲，就算過與唔過香港已經玩完，除非支共倒台

賺幾多錢都冇意思。

柒婆深情剖白

廣傳！！（推到上熱門！）
屌你老母
雞蛋好重要！！！！！

（安全扔到另計）用 彈 擲完即刻衝走 唔好理成唔成功！
混入人群 唔安全環境千奇唔好做
比人捉到就仆哂街
唔係個個都肯上 前線ok?
唔係個個都敢拎武器和前衝
既然有人手點解唔用埋？
打仗不射箭最有用 下下要向前扑？
打走幾多狗得幾多狗
影響佢地個陣都好
物資加雞蛋！！！！
遠攻又有效又唔犯法
捉到佢都吹你唔帳！
睇下佢地有幾多3換！
我地裝備一定唔夠佢地好
唯有玩智取

幫推post

sis仲喺入面
好擔心
好想過去
依家送走咗人
目前會展

叫佢走，快

打俾佢叫佢走啦！

叫咗
唔肯

搵多幾個帶佢走 再留冇意思 硬食彈

依家會展過去望望危唔危險
真心唔識判斷
應該返歸先定去睇睇

唔知具體咩位

佢啲朋友呢？
打俾佢

留喺喥清場隨時係屠殺，都殺咗1個，唔爭在，就算佔領咗垃圾局冇用，最終都係被佢打番出去，鬥爭係長期嘅事，咪由佢過，過唔過冇分別

靠熱血上腦冇用嘅，走

波蘭玩足幾十年鬥爭先推冧共產黨，邊有2鑊遊行霸路比你得咗，叫佢走

趕人趕到去皇后像，我已經叫啲女仔走，你快撚啲打俾你sis啲朋友啦！

唔知同邊個
唉得個擔心
全部聯絡唔到
希望走到

我朋友走咗
冇照應博唔過
走先
同埋抬物資抬到攰到仆街

試緊

擠提啦

公海Telegram谷主被補！

可能我地遲早中招

呢喥公開論壇，我又唔擔心，都冇組織兼不停叫和理非非

同埋點知打緊字呢個係咪我? 借比人打字出post唔得

早話咗TG呢啲公海嘢危險，支共網軍識點hack, 一味熱血上腦正如無巴講害死人

想今晚睇無巴寫文屌柒老共

希望今次連狗真係企硬, 之前佢已經比人起左底出黎

viutv主持

紅底

香港匿名者已支援！

希望沈門手足注意安全，共產黨咩都做得出。

差佬好似殺紅了眼

好開心
Sis覆咗我
教咗佢走海皮+山路
跟物資路線行相反方向走

大師兄

最緊要人平安

香港人要點先肯還手

食屎啦死賤種
龍匯道和平集會都連放
又圍人地私人地方連放
全部賤種百病纏身不得好死

收到大師兄

由佢哋啦，注意安全!

今日仲狼死過10號

似乎現在要冷靜

返緊歸
希望今晚見到sis

講真出晒槍
唔通真係軍火反擊咩
點都要退啦
咁多人走，人海都玩唔到
根本冇贏面

林鄭：搞咁多野都係比潘生潘太一個交代

鱷魚淚
好撚嘔心

X2

如果潘生潘太選擇放棄
柒娥可以點兜

杜絕日後同類事件發生

留得青山在
孫中山11次起義，10次失敗。

無贏面一定要閃

林奠：條例一定要通過，為左防止另一個潘太傷心

歷史課有存在價值
純粹分享香港歷史

有人話用咩棍個D，聽下最後都係點

警施放催淚彈後 拍手慶功：「呢個係你們嘅榮耀！」

冇撚得救 每朝我都會祈禱佢地冚家鏟

有咩分別

ok！我戴足保護裝備！（全部現場逐件執返黎既）

二師兄

金鐘mtr關閉

已定性為騷亂萬事小心！

二師兄小心，就算有眼罩都會食少少煙。警察已經係亂咁黎，萬事小心，唔希望沈門有任何一個人出事。

唔怪得佢地，散左再咁大規模再聚未必易

有幾部警車係到
唔知搞緊緊咩
大家小心

唔希望64再現 屌
政府決定殺人 冇得玩 要等國際制裁香港

實在唔知講咩嘢好，二師兄或各位沈門兄弟仲喺現場嘅，記得小心

10分鐘前有班狗帶埋裝備返狗屋
似返去傾部署

林鄭定性定暴動
有咩暴過, 槍就係警察開
充打盲眼係市民

火都無見過
係點樣暴法
屌佢老母

佢已經係支共嘅刀，希望美帝嗱嗱聲通過《香港人權民主法》，制裁驚犬頭、柒婆、建制保皇狗、保安局長仲有各有份嘅撚屌

由今日開始係只有支共

原來有個咁嘅網台

聽完就會知除左六七
雙十暴動係咩回事, 再比較番今日
暴動!?食懵左佢

一路睇緊啲消息 好多感受 但已經唔知講咩好
希望班細路識得暫且散咗先 留得青山在 佢地出哂事場運動真係繼續唔到

怕d年青人道氣吞唔落企係度比人拉

如果嘗試搭rocket.chat ，呢個係教學，買外地VPS搭，唔好係屋企搭，本地ip即係知道住址

67係工聯會
雙十係黑社會
屌佢哋啦

雙十黑社會根據片內容指係國民黨背後操控

係啊
14號咪國民黨啲人攪
後來比人丟曬去馬交
變咗崩牙駒等人嘅祖師

有冇得要求英國取消柒婆一家英國籍?

但英國而家好唔理

日撚落咗啦 英國自己都搞唔掂自己

只有靠侵侵

有人喺Twitter留咗呢個tweet

以下video link

信Marco Rubio同個老女人參議院長好過信侵

照計呢個係美帝一大武器吖

你話你生嗰個仔反你檯喎 支共

要呢2個推，侵先會做，等侵自己講，萬年

到今日侵都冇講過香港呢幾日嘅事

你老味港共呢啲垃圾政權，真係要收皮殘害市民

\|/
求師父係85台燈鳩政府

應該最尾會變成旺角鳩嗚團

要一次過凝聚到好多好多人先有得贏
今日少咗班要番工嘅人已經差好遠
場內揀咗3點衝 等唔到班大人嚟接力又係差一截

今日如果無漏新聞
好似一次都無聽過有建制議員出黎講野？

港豬本質係政治冷感

我睇要搞團結工會長期先玩到，收會費同募捐營運，最好接受埋外國資助，各行業都收，長期罷工冇後顧之憂，經濟上維持到會員生活

香港搞工會合法嘅，現時香港工會得工賊會同職工盟，後者冇威力，帶頭嘅李卓仁廢嘅唔得冇威力，咪當佢係華里沙

要有一個有guts,靠得住又有號召力嘅

我諗咗成日，等梁天琦出嚟做或者有機會得，我信佢坐完之後會諗通咗，掟磚冇可能推冧支共

仁哥就唔使諗，要得早得咗，政壇老油條一個，養尊處優口號理論多多，嘥gas

或者驚美帝通過人權民主法制裁，咪縮唔好咁搶口，搏避得到

有道理

佢今早條片好恐怖，扮喊恐怖，如果不是扮喊更恐佈，因佢已真心愛上共產黨。

權力令人腐化

有一大半喺架白色小巴度。唔知有無得落車

我自問配得起文采風流四隻字
但今日，我真係唔知可以講乜
無法描述當下既感受

郭文貴又出聲

魚蛋嗰次真係浪費咗天琦 掟磚都揀錯時辰

夫難平者，事也。昔先帝敗軍於楚，當此時，曹操拊手，謂天下以定。然後先帝東連吳越，西取巴蜀，舉兵北征，夏侯授首，此操之失計而漢事將成也。然後吳更違盟，關羽毀敗，秭歸蹉跌，曹丕稱帝。

凡事如是，難可逆見。

博美帝鬼佬最後唔識睇投票結果？

都係嘅
雖然我覺得冇旺角單嘢 天琦都有好大嘅魅力

連fb 都無乜野講
照計班藍絲咁Hyper
講兩句遣責暴徒都有分加
咁安靜真係好少見

電視辯論有文有路

嗰次錯嘅，理由正當性太差，保衛小販本土文化? 無牌小販保衛嚟做乜? 但如果今日佢走去掟磚我會唔同睇法，雖然我唔主張，因為除咗發洩之外冇效率，掟唔冧支共嘅，對抗惡法和平遊行冇用後生仔上晒頭升級行動我理解嘅，我都曾經青春過

(突發) 美國國會本周將提出《香港人權與民主法案》

佢地自己都驚林鄭頂唔住，到時就企錯邊

Go!

打多幾個電話走資好過啦
仲要割席選下屆, 9萬8柒娥俾佢咩

我早幾日講咗支鬼部隊換套制服變香港驚犬，今日經口交部否認我就肯定咗

支鬼呢啲環境唔會信晒香港驚犬，部隊侯命主要驚驚犬倒轉槍頭就出動，插入支鬼做殺手工作，香港驚犬佢都驚你渣流灘，同𥄫住有冇倒轉槍頭嘅可疑

唔同你拗，我可以話你聽佢我唔buy嘅，嗰組人我全部唔buy

燒山：天佑香港

OK, 燈界高手全面發動技能

我諗起一個人：明朝東廠特務，仆街弱智傻閪文之炳。

明朝太監魏忠賢，權傾朝野。
蘇州清官周順昌上書，告鳩魏忠賢一狀。
魏忠賢大怒，派自己東廠爪牙文之炳，要捉周順昌。
周順昌平時好人，人人愛戴，唔貪污，窮。

潛規矩，比錢就鬆人。

周順昌無錢，真係諗住死。
但平時人緣好，市民愛戴，於是所有平民都出錢，送比文之炳，要文之炳識做，放周順昌。

文之炳得寸進尺，明明講好價錢A，突然加價，要價錢B。
村民都忍，怕影響周順昌，唯有個個回家再拎錢，再籌期。

點知文之炳條冚家剷，拎撚左錢，仲要拉人。

周順昌被拉之日，蘇州罷市，兼10萬人迫爆衙門，個個抗議。
古時計人數，係計男丁，女人唔計。10萬人條數，計埋女人，應該乘2，應該有20萬人。

換轉係個聰明人，有20萬人反你，你都識閃。
但東廠特務傻閪文之炳，戇鳩上哂腦，仍然覺得平民係應該被烚；自己有刀劍，係朝廷鷹犬，係無撚敵，係正義嘅分身。
於是，文之炳舊照囂張。

結果出事。
20萬人忍無可忍，暴怒爆發，將文之炳一干東廠特務，全數打死。

之後，死左人要找數。
有五個人出來自首，結果當然係斬頭。

後來，當時明朝著名才子張溥，幫5位義士寫碑文。後世更將之收錄於<古文觀止>內。
文章正是著名的<五人墓碑文>。

歷史非常相似。
古代明朝蘇州，文之炳用刀劍。
現代香港金鐘，文之炳用橡膠子彈、布袋彈同胡椒噴霧。

佩洛西出手了

要出手了

有錢出錢 有燈力出燈力

政治係一件好大既事。一個決定可以影響好多人。我最憎呢班本土撚就係不斷咁俾一啲假希望人，然後推人去死。黃台仰條陷家剷，潑人去打，自己而家就喺德國講埋啲風涼話。梁天琦嗰晚做既野，完完全全係為左佢個補選。然後其他人就陪佢坐咁多碌。辯護嗰陣佢居然夠膽死講嗰啲人做乜唔關佢事。

我完全睇唔起呢班人。好老實講，佢地攞左權，建到國，只會係另一個法西斯，捉哂佢地口中既蝗蟲入集中營。喺佢地身上我睇唔到有咩民主平等自由可言。

係咪得錯覺，近呢幾日無哂師父消息錦

燈神也有愛香港的

侵侵未開過聲

師父唔知有無去維護執煙頭既地方

快睇班高官同議員走去邊

麵仔一個人，勁過十萬速龍

岩岩中環暫退休息
仆街d火係班龜摧淚彈既
全世界幾十個live都冇狗盧講既野
當住全世界講大話真係太無恥

美國做野
麵神燈救香港好感動

hkd

做到凌晨真係好癲

今晚有衝動想出去 但真係要抖抖
聽朝番公司搞埋啲嘢再睇吓可以點幫手

萬事小心，記著同同行嘅一齊同行，持形保態。

"I hope it all works out for China and for Hong Kong," Trump said Wednesday during a meeting with Polish President Andrzej Duda at the White House. “I’m sure they’ll be able to work it out.”

侵正式表示wfc
香港無利用價值

沈門好有血性, 我無入錯門
為香港祈禱

開左777同大口個名有戲睇
即係主要官員同建制議員都ON THE LIST

仲有國會 實際好多

衝擊立法會：警員灣仔拔槍截可疑車 檢手襪保鮮紙拘4漢
06月13日(四) 00:28

昨午（12日）正當警方施放催淚彈驅散示威者時，警方接報有人用車運送汽油彈到金鐘，遂展開追查及兜截，至下午5時05分，警員在告士打道舊灣仔警署外發現該可疑私家車，即時將其截停，期間警員拔槍戒備，將車上4名年齡由22至25歲男子拖出車外，然後搜查車廂。

警員在車內檢獲1個口罩、25對勞工手襪、5卷保鮮紙、1個鐵鉗及1個不屬該車的車牌，遂以涉嫌藏有工具可作非法用途將4人拘捕。案件已交由灣仔警區反三合會調查組跟進。

【逃犯條例】陳智思：不願紀律部隊外執法 夏佳理倡拉長立法時間

反對《逃犯條例》修訂的市民與警方在金鐘爆發衝突。行政會議召集人陳智思呼籲，街上聚集的市民克制，又指不願看到有紀律部隊以外的人執法，暗示不希望由解放軍駐港部隊出手；行會前召集人夏佳理建議，研究將立法或解說時間拉長，減少社會憂慮。

陳智思對目前情況感到可惜，更擔心衝突會升級。他認為修例本質沒有問題，只是解說得不理想，毋須撤回，暫緩的意義也不大。

出身商界的陳智思，承認曾低估修例的反響，日後會多加留意，又相信政府已聽到意見，可討論修訂如何可以更為完善。

夏佳理則指，見到今日衝突場面，感到非常傷心，建議研究將立法或解說時間拉長，減少社會憂慮。

我先唔揣測動機，魚蛋革命? 為一班禍害香港人健康(食到又痾又嘔)，增加社會成本(做生意錢自己袋，垃圾清理納稅人埋單)，對途人有危險(走鬼滾水滾油隨時令途人受傷，上世紀港英年代觀塘無牌小販走鬼，滾油溢出有細路中招之後皮膚大面積燒傷，死咗)，小販根本唔係文化，係經濟活動，全球好多地方都有嘅經濟活動，用呢個理由掟磚，唔係蠢就係壞，清朝有太監，唔去保護傳統文化大閹天下? 文化有好有壞，會進化，唔好嘅自然淘汰

當同正苦對抗，本質上對手就係支共，如果唔聯合支境內其他反對勢力，純靠香港推冧支共，機會係接近0，一班人一都未有就講五，講鍵國，嘥鳩氣，打住自由民主旗號就夠

當理由正確性唔合理，就無法感召到人長期追隨，除咗呃到英雄主義上腦嘅𡃁仔送頭，大多數人根本唔會蘇你

連登啱啱開檔，我就曾經屌柒過cc台啲鍵國網絡遊魂，既然講到自己咁「勇武」，其實唔使有槍，斧頭牛肉刀夠做，唔怕死即刻丟低keyboard，帶十個死士，學楊佳，搵上海公安局討個說法，一個人一把刀就隊冧咗6件支鬼公安，但楊佳咁勇武，推冧咗共產黨未?

對抗一個政權，係對抗緊一個系統，系統少2滴潤滑油係冇問題嘅，要嘅係令系統長期overload，就等如壓力煲不停加壓，再堅固都有爆嘅一日，好顯然呢班人連自己做緊乜都未知，講鄰國我國，純粹打飛機，唔係蠢就係壞

梁天琦可能係嗰班人中唯一有機會改變諗法嘅人，起碼後嚟佢敢承認自己驚、膽小、怕死，咁我睇嚟係有諗過做法，本質上未似政棍，所以我覺得坐完幾年監，如果佢仲係諗住對抗支共，或者有希望搞到類似波蘭嘅團結工會

冇記錯華里沙後生都掟過石頭，失敗咗，後嚟組織團結工會，除咗罷工，亦有同波共討價還價談判，由24歲搞到1990年做總統，自己數幾多年

無兄係唯一令我打咁長篇廢話嘅沈門師兄

首先聲明我係普通人，一樣怕死、膽小嘅，亦冇能力搞政治，於我嚟講，可以移民解決一切自身問題，唔做只係我老婆唔肯走

即係制服都唔換，直接街坊軍做鎮壓

而家係咪搵緊落台階?

如你手上有關於今天(2019年6月12日) 香港警察對市民 記者 議員 使用不必要的暴力的圖片 影片 聲音檔案 請用以下方法發送到各大媒體! 請廣傳!

If you have any visual evidence or audio recordings of Hong Kong police exerting excessive and unnecessary violence on protesting Hong Kong citizens, journalists, and legislative officials today (12th June. 2019), please send them to the media attached below! Please spread this message!

BBC News
WhatsApp: +44 7555 173285
Email: yourpics@bbc.co.uk

NBC NEWS
WhatsApp: +1-646-858-9310
Telegram: +1-646-858-9310
Email: tips@nbcuni.com

The Guardian
Whatsapp: +44 7867 825056

New York Times
WhatsApp: +1 646-951-4771

屌，成班黑警

啱啱睇Twitter見到呢張圖，有鬚嘅女人

話說原來我sis咁勇武衝最前
有咩事真係唔安樂
好彩平安歸家

好彩，就算失敗咗生活仍然要繼續，係時候諗其他方式對抗

鬥拳頭大鬥唔過支共嘅

師父既大能真係不用忽視

有咩事真係衝頭排打撚死班狗

唔知依個 database 有幾 update

咁當然有可能，但我陰謀論，就算呢個搞錯，我依然傾向街坊軍換制服上場係合理推測

侵條撚屌終於講吓香港呢幾日嘅事，結果係叫你哋自己搞掂

信盧比奧洛佩西推《香港人權民主法》還可靠得多

樓王咁俾面呀
咁你多啲打，大家學下野

師父2019年玩撚哂，唔該佢出黎指點下我地下一步點做，順手預測下國運

既然某某某才高八斗，學富五車，話三國演義竟然係歷史書。
咁我都繼續講下中國歷史。

周順昌最後都係被拉被殺。之後下一個，叫黃尊素。
佢有個仔，非常出名，叫黃宗羲，明末清初嘅文學家、思想家、天文學家，總之一個字：勁。

之前講東廠特務無腦白癡文之炳，
而家另一個壞人出場，叫許顯純。

許顯純係錦衣衛阿頭，朝廷鷹犬，作威作福，殺人放火，無惡不為。又無覺得自己係朝廷鷹犬，係無撚敵，係正義嘅化身。
平生好殺，殺人無數，而且最撚鐘意虐待罪犯，又鞭又打，鐘意見到人甩手甩腳，血肉模糊，求生不得，求死不能。犯人尖叫哀號，佢就最鐘意聽。而且鐘意拎犯人喉骨做記念品，總之係變態。

黃尊素被殺，個仔黃宗羲決心報仇。

魏忠賢倒台，時辰到，到許顯純仆街。
許顯純被押到公堂審訊。黃宗羲到場聽審，唔廢話，拎把錐出來，直插殺父仇人許顯純。

許顯純被錐喪拮。
公堂上，無人阻止，無人出聲，因為人人都覺得許顯純抵撚死。
黃宗羲文學家癲起上嚟，唔係人咁品。
結果許顯純平生好虐待罪犯，今次終於報應到，到佢自己被人虐待，被黃宗羲用錐插到幾乎半死。
平時鐘意聽犯人哀號，而家哀號嘅人，正正就係佢自己。
最終，許顯純被斬首。

明朝東廠同錦衣衛，用嘅係刀劍。
香港東廠同錦衣衛，用嘅係橡膠子彈、布袋彈同胡椒噴霧。

金鐘有三萬個文之炳同許顯純，班畜牲禽獸，無人性。
諸位小心。

應該唔會重用，而家最新個批d number 已經係5字頭

今朝先開app睇自己個倉，實在呢幾日發生太多事，完全提唔起興致

今朝金鐘站封咗，10:30二讀，由佢過，過唔過都冇關係，就算唔過仍然可以支鬼公然挾人，依家都唔會掩飾，生活仍然要繼續，但生活上可以不合作，如果有能力移民嘅，走

留喺喥嘅等支共衰弱出現一個時機

樓上咩事自爆

想ban post卦

師父快啲黎睇，有好野，ban撚左冇得睇

環時唔重要，俾返廢老睇，69夠膽死用遊行相話70萬人支持修例，信佢既都On9
我係諗緊建制咁安靜，靜到好似默許件事發生
係純粹玩切割，定等緊某D事、指令發生

東方日報B1：港元拆息創逾十年高
06月13日(四) 00:22

港匯及港股周三走勢背馳，港元匯價曾漲至近半年新高，港股則回落，恒指跌穿20天線，連250天線也告失守。分析指，無論港股或港匯後市走勢，均受兩大因素左右，包括中美貿易摩擦最新進展及美息走向。

銀行臨近半年結粉飾櫥窗及預期有大型招股活動等，市場提前進行資金部署，一個月期港元拆息周三漲至2.42厘，創逾十年新高，並觸發港元套息交易紛「拆倉」，刺激港元匯價曾高見7.8162。銀行界分析認為，港匯轉強相信可暫時釋除資金流走的疑慮，但下半年的資金流向，仍要視乎美國聯儲局是否減息及中美貿易糾紛進展。

港元拆息周三(12日)全線上揚，當中一周拆息漲勢最急，按日急漲0.87厘至2.17厘，與拆息按揭計劃相關的一個月期拆息，更創2008年10月30日之後新高，自今年四月中低位累積反彈1.63厘。儘管拆息按揭有鎖息上限，現時普遍實際按揭利率為2.375厘，但若拆息長期高企，意味按息難望重返2.375厘以下，甚至成為銀行加按息的壓力。

香港金管局發言人稱，港元外匯及貨幣市場維持運作有序，港元拆息及匯率變動可受眾多因素影響，該局不會評論市場走勢，但市場參與者普遍認為港元拆息及港匯近期走勢，可能是與臨近半年結、預期會有大型招股活動及套息活動減少有關。

光大銀行香港分行資金業務總經理兼聯席主管顏劍文透露，周三港元拆息漲勢急速，翌日隔夜(即周四借入、周五償還)的遠期合約利率，更曾高見2.8至3厘水平。由於港元及美元的利率差距縮窄，觸發套息交易「拆倉」，刺激港匯反彈，料會上試7.8水平。他更預期，今年聯儲局或減息一至兩次，屆時港元走資壓力將進一步減少。

事實上，近年港元利率一直低於美元，投資者傾向在市場借入及沽出港元，並買入美元，藉此賺取兩者之間的息差，這就是所謂的「套息交易」。惟當兩者息差縮窄時，投資者進行套息交易的誘因會降低，於是沽出持有的美元，重新買入港元，即「拆倉」或「平倉」，這會令港元匯價反彈，周三港匯曾漲至2018年12月18日之後的新高。

有大型銀行財資市場部主管透露，銀行為半年結進行粉飾櫥窗的部署較預期早出現，即是預留短期資金，令短期港元拆息上升，近日已開始出現一個月期的套息交易拆倉行動，料未來數日會蔓延至一周或隔夜期間的套息交易，由於該期間屬於投資者的「重倉區」，料將再刺激港元匯價上升。

西太平洋銀行亞洲宏觀策略主管張淑嫻解釋，市場預期大型企業派息需求及大型招股活動，均會刺激港元資金緊張，料拆息高企會支持港匯在7.81至7.83水平徘徊。

周三港元遠期合約價格亦有異動，一年期港元遠期匯價低見7.8357，反映未來走勢有隱憂。招商永隆銀行司庫蕭啟洪提醒，情況反映投資者正進行部署對沖風險，若港元拆息回落，或投資者對香港投資市場失去信心，港元匯價將迅速回落。

惠譽近日發表報告，確認香港的「AA+」信貸評級，展望穩定。該行指香港受益於強勁的公共財政因素，雖然聯儲局近期偏向鴿派，但展望美國及香港的息差仍可能會令港元資金流走。該行又指，隨着中港融合加深，內地較低的「A+」信貸評級，將會限制香港的評級表現。
－－－－－－

係咪我哋觸動到某啲人神經

今日應該開到會架啦 班建制狗比人夾上鐵達尼諗唔到佢地除左贊成仲可以點

下期標題幫手諗，建議唔好政治標題，大家都要唞唞，係回復冷靜嘅時候

三清有無睇明朝那些事兒?

雖然觀點皇漢但都值得一睇嘅

個個post都有人睇住

個個建制都有資產家人喺外國

諾查丹馬沈 - 2019《沽世紀》

好，cap低

再下一期

師父名句: 溪雲初起日沉閣，山雨欲來風滿樓

地鐵含撚啦
塞撚爆就啱啦
今朝班車幾撚逼同慢

多咗好多新開acc周圍搞事挑撥，想幫手可以公海推post

爺爺今日頂唔頂得住外資啲沽盤呢

我老婆中咗4手中煙香港，佢有得執我冇

再再下期，夠

咁好佢抽左好多手

唔知，應該幾十到100手唔奇

我抽左五手都係中一手

個市都廢事托，應該玩L完

托都唔托, 今日師父又中

面仔發動技能
師父座下首席大弟子
非同小可

正常都走咗先
條例如果通過咗 好多國家唔知會點回應
最差嘅係 如果其他國家真係取消哂香港關係法
到時就真係港爆
同埋呢家個位都未算太低 走咗都唔算蝕

話唔定建制係立會未開會睇住市撳掣走人

平時淨搭東鐵
今日得登轉下車
20分鐘終於由九龍塘去到旺角

反彈2日，突然呢支大陰燭破壞咗圖形，唔樂觀，不過我冇走，由鳩佢爆又好冧又好，冇心機睇

我已一股不留

睇埋月尾月線圖
可能出左個形態係嚇死人

合理

唔慌好嘢

維持金倉護身
侵呢期客氣左
睇黎又故技重施

所以我不斷提醒襯彈考慮自己能承受嘅風險，就算冇呢幾日嘅事，28、29號G20峰會後都係危險

師傅早晨\|/

嘩，四叔快要頂唔順

啱啱話雜種唔去G20即刻加關稅，咁都叫客氣

【即市分析】基金逢高減持維他奶
06月13日(四) 09:00

東方產經專欄作者HS哥：維他奶國際(00345)近半年股價反覆向上，至4月在40元水平整固過後，5月下旬開始再展升勢，昨日(周三)大跌市，其股價卻能以全日高位45.6元兼報升收市，是不折不扣的強勢股。

之不過，權益披露資料顯示，澳洲聯邦銀行繼於4月30日按平均價每股39.33元減持維他奶11.8萬股後，再在6月10日以平均價每股42.27元減持263.4萬股，持股量已降至9.87%。

基金逢高減持，有何啟示？反正其股價持續上升，顯見有人遲官歸故里，有人漏夜趕科場。可如今全球經濟景氣下滑，市況飄搖，前景更好的個股，是否能長期敵過地心吸力，不斷破頂，抑或終有調整時？小股東既非先知，只有睇住估值，自己計自己數！
─ ─ ─ ─ ─ ─

呢句之後又靜左
叫下面出聲

特朗普「感覺」會和中方達協議 再批對方出爾反爾
06月13日(四) 02:01

美國總統特朗普周三（13日）表示，如果中美雙方無法達成貿易協議，美國會向3250億美元的中國貨品實施關稅，不過他有「感覺」雙方會在二十國集團峰會期間達成共識。

特朗普表示，不相信中國希望延續「他們自己引起的問題」，強調中美之前已達成協議，認為所有難題幾乎都已談好，但中方卻在快要達成協議時反口要求重新談判。他重申希望於月底在大阪出席二十國集團峰會時與中國國家主席習近平會面。

特朗普：會接受外國政府提供政敵黑材料
06月13日(四) 09:19

美國總統特朗普的競選團隊被指於2016年大選時通俄，他周三（12日）接受美媒訪問時，不諱言若有外國政府接觸他，稱可提供其政敵的黑材料，他或許會「聆聽」及不通知聯邦調查局（FBI），並強調這樣不是干預選舉。

特朗普於白宮接受全國廣播公司（NBC）訪問，被問及其競選團隊會否接受來自中國、俄羅斯等國家的情報，抑或會轉交FBI，他指：「你或會兩樣都做。」特朗普解釋，只是聽取黑材料沒有問題，不構成干預，如果有問題才會通知FBI。

特朗普續指，所有國會議員都會搜集對手的黑材料，稱「事情就是這樣」，更指自己一生遇過很多事，從未通知FBI。FBI局長克里斯托弗．雷早前指當局希望掌握任何外國勢力干預選舉的資訊，特朗普反駁稱：「FBI局長錯了，因為事情就是不會這樣。」

雖然宜家講股好似唔多好，我想問係咪政治原因沽到港女仆街?

依兩日跌，見到係 JP、大摩狂隊

係唔知通過咗送中，外國係咪撤資，取消關係法，關稅視為支鬼城市，咁嘅情形避險情緒高漲，一定係沽貨離場

琴晚外圍同時亦係高位回落

已經撤緊啦, 佢地收到風架嘛
我都有個客同我講, 佢個鬼佬租客執包袱走人, 成個部門搬去新加坡

越近G20,其實預咗傾唔掂，往後經濟衰退或放緩，食糊先

前幾日谷成千點咁鬼

今鋪外資認真撒資

重孖?

我除咗層樓就冇借貸
全部係正股
捱得過掛

第一次跌得開心

hit and run -1, 去M記Apps 揀下有咩野食先。

終於有啲小小死魚彈

阿sir早晨，食左早餐未呀？

一股不留，應該唔使咁悲觀嘅

【逃犯條例】逾200特首選委聯署要求林鄭月娥下台 重新選特首（附名單） (23:55)

唔開會所以彈？

賣左一半

最新官方通告，今日（6月13日）將不會召開大會續會就逃犯修訂恢復二讀。

註：並非取消！明天（星期五）原本安排了上午9時開會

//立法會會議：立法會主席已根據《議事規則》第14(3)條決定,原訂於2019年6月12日舉行的立法會會議不會在今天(6月13日)舉行.一俟主席決定有關的會議時間,便會通知議員. ..完//

想轉燈？ 師父又中

好明顯
數字唔會講大話

唔work, 建議買個raspberry pi 3 b+, 安裝最新嘅raspbian os, 然後使用v2ray

亦可以買VPS. 好平嘅啫，安裝debian 9以上server 版本，安裝v2ray

目前v2ray係搞好方式，shadowsocks都有間唔中唔work

Google 幫到你

好
得閒研究下v2ray

日日唔開會咪日日升

呢幾日師父冇乜聲氣，係咪儲氣諗住燈死港共同支共?

《香港人權民主法》可能發生作用，一眾保皇狗唔驚有鬼，柒婆榜上有名，陪柒婆好打得代價唔細

擔心師父安全

感謝洛佩西出聲點咗柒婆名

我地可唔可以俾份名單佢照住讀

可能住緊安全屋

大師睇市逢星期一五
敬請期待

大佬呀
我奶共本來就為咗榮華富貴
美國佬而家郁我啲錢喎

佢有晒，驚犬盧走唔甩，甚至佢下面呢壇嘢指揮官都走唔甩，柒婆一定中，李家超應該都中

呢條bill美帝一定過嘅，保護番歐美人員同財產，你過咗條bill我呢條bill反制，大條道理凍結啲撚屌海外資產，趕柒佢哋啲屋企人走，喺共匪圈食政治飯，有邊個唔係裸官?

老鄧啲孫全部美國佬啦

twitter 點埋名 hastag 777

美帝睇柒婆只係市長，西藏書記都入制裁名單，佢算條閪毛呀

成班友身體誠實咁多年

係時候要還lu

快d突擊佢地 唔好比佢地走資

希望老美呢條法一定過，唔理佢有冇送中條例都好

對後世影響真係好深遠

講開後世影響 我唸大粒墨冇唸過自己會咁樣寫入史書

梗係要過，唔係他日本門成為非法組織，師父大撚鑊，有呢條bill,美帝話邊個郁師父就郁邊個，佢老味仲唔震過貓王

大粒墨之亂

有，我記得直老公仔女都可以拒絕入境

曲線
777真係好打得，為左香港人日後既未來，冒著比香港人唾罵同遺臭萬年既風險硬推送中條例等香港人依家咁團結，擺香港落國際視野既焦點。
扮晒係中國既狗實質係香港人既英雄，一個背負罵名既英雄

香港人欠咗林太

香港人唔配有林鄭
振英個戰場都只係香港 好打得直頭推上世界舞台

真焦土 一個月就做到十幾年都做唔到既野

總之呢條bill唔記得根據邊條國際公約演變出嚟，威力強大，只要美國帶頭，其他國家冇呢條一樣可以拒絕該人及其直系家屬入境，係差冇得凍結資產

英國佬就唔可以期望喇，二流國家，支鬼單方面毀約，到呢幾日發生嘅事，笠水都冇，衰過台灣

別把自己的錢送給中共對付自己

#全民換美金
#杯葛中資銀行
#轉走MPF中港投資
#買美股美債
#抽離銀行體系

係，條例一通過，師父好有可能坐洗頭艇
今朝睇信報話有個澳藉華人o係snowball話唔知邊間支那上市公司做假數之後佢番上海探親俾新疆公安搭走

上海點解係新疆人捉

英國佬個取態唔敢得罪共共
連燈仔推崇嗰啲真係唔駛唸

【新聞點評】股票業界怕《逃犯條例》

信報財經新聞

· 224人追蹤

9 小時前

《逃犯條例》修訂對香港經濟和營商環境有沒有影響？實際上不少商界朋友私底下憂心忡忡，就連一些原本不問政治、專心炒股的金融業人士，亦開始擔心日後會因為睇淡一隻股票而「出事」。此番憂慮並非無中生有，例如內地在2013年發生了一宗當時轟動股壇的「天地俠影」事件，關乎一個已入籍澳洲、任職墨爾本大學的42歲投資者汪煒華，因曾在雪球網上批評A股公司新疆廣滙能源（600256.SH），結果他從澳洲回上海探親時，居然被新疆公安飛奔千里「跨省拘捕」，控以擾亂市場罪，最終即使在澳洲政府強烈抗議下，仍被判監18個月。
「天地俠影」事件堪借鑑
雪球網是內地最大股票網絡論壇，筆者於多年前已是該網用戶，可說親眼見證了「天地俠影」事件的發生和演變。網名「天地俠影」的汪煒華是雪球網一個大V，平情而論，其發言比較偏激，廣滙能源正是他最猛烈抨擊的股票之一，多番發帖指該公司涉嫌財務造假和操控股價，他也因此成為後者「眼中釘」。

但想不到的是，由於廣滙能源向公安報案，汪煒華在2013年10月從澳洲回上海探親之時，竟被新疆公安上門拘捕，然後押至千里以外的烏魯木齊公安局，遭控以「擾亂證券交易市場」罪名，再羈押逾10個月之後才在烏魯木齊天山區法院正式開審，最終判監1年6個月。
事有湊巧，2013年10月還有另一宗同類事件，事緣廣州市委轄下《新快報》當時發表了多篇報道，質疑湖南中聯重科（01157）（000157.SZ）涉嫌銷售造假，結果該公司向湖南公安報案，湖南公安則去到廣州把負責報道的《新快報》記者陳永洲拘捕，指其「收取他人款項，作出虛假報道，蓄意抹黑中聯重科」，控以「損害商業信譽」罪名；翌日《新快報》罕有地在頭版以「請放人」三隻大字作出抗議，但儘管如此，陳永洲最終入罪，被湖南省長沙市岳麓區法院判囚1年10個月。
上述事件時隔6年，內地現時關於股票事務的言論空間有否放寬，抑或更趨收緊？答案不言而喻。就在今年4月，連已獲螞蟻金服收歸旗下（去年8月斥1億美元入股）的雪球網也「自身難保」，被下令全網禁言7日，其手機程式亦須下架；而在禁言結束之後，該網改為所有用戶言論須經審核才可發布，且審核尺度極嚴，現在該網點擊率較禁言之前暴跌八成。
此外，本月初，TVB（00511）大股東黎瑞剛有份投資的內地財經自媒體「華爾街見聞」，同樣遭國家網信辦要求下架，罪名為「內容導向存在偏差，擾亂網絡信息傳播秩序」，該媒體至今未恢復更新。
網絡造謠憂引渡到內地
更甚者，內地自2015年11月起實施新修訂《刑法修正案（九）》，新增包括「網絡造謠」等九種嚴重罪行，最高刑期7年。換言之，「天地俠影」、陳永洲等事件若發生在2015年11月之後，公安大可改以刑罰更重的「網絡造謠」罪名作出控告。巧合的是，根據港府最新提交《逃犯條例》修訂草案，可引渡罪名刑期門檻正是7年或以上。
因此，難怪本港金融業人士會擔心，日後若唱淡一隻股票，會否好像「天地俠影」和陳永洲般被內地公安「跨境拘捕」。當然，香港現時未有「網絡造謠」罪名，卻亦有一些相關的罪行，例如「串謀詐騙」，最高刑期14年。假若股民唱衰的是央企或國企，例如近日炙手可熱的「稀土股」，或者像街坊「末日博士」預言A股上證指數「跌至3位數字」，可能被上綱上線為「危害國家安全」。
港金融界恐淪為一言堂
同時，別以為在港上網發言就不會出事，據《文匯報》上月23日引述「權威人士」解讀：「與香港向內地移交逃犯問題相關的情形不外乎四種情況：一是內地居民在內地犯罪後潛逃到香港的；二是香港居民在內地犯罪後逃回香港的；三是香港居民在香港觸犯涉及危害國家安全罪行的；四是中國公民或外國人在國外針對中國國家或公民犯罪而身在香港的」。其中，「權威人士」指第三種情形「一般由香港司法機關適用香港法律處理」，但「一般」也者，意即會有「少數例外」。
一個健康的股票市場，應該容許造多也容許沽空，唱好唱淡皆可，即使有涉嫌造謠、誹謗等不當行為，都應該透過本港法庭處理；惟部分業界人士擔心，在《逃犯條例》修訂之後，涉嫌觸犯這些行為的人有機會被「跨境引渡」到烏魯木齊天山區法院或者長沙岳麓區法院去受審，屆時本港金融業恐將像內地般淪為一言堂，只准出現單方向唱好聲音，那還是國際金融中心嗎？這些擔心或屬過慮，講到底很大程度源於「不信任內地法治制度」，而港府更有必要盡力釋除業界疑慮，方符合香港和國家最大長遠利益。

【引渡惡法】華駐英大使接受BBC專訪： 中央從未指示香港修例

主持人指，數以萬計的香港人走上街頭反《送中條例》，他們認為北京不尊重他們選擇體制的權利。劉曉明則指，這是錯誤的，整個事件被歪曲了，香港修訂條例是為了完善法律，堵塞現行法律體系的漏洞，一些媒體，包括BBC把事件曲解成香港政府修例是受中央政府指使。「事實上，中央從未指示香港修例，此次修例是香港政府自己發起，起因是一宗發生在台灣的兇殺案。」

因為間公司o係新疆

唱淡都比人拉師父.....

個7婆上電視話佢預計唔到中美貿易戰乜乜乜

你咁冇政治觸覺就真係抵你死啦

都話我移民唔會選英國，屌你老味唔覺有乜值得嚮往，為下一代就去美帝一流國家，為自己我去台灣退休唔好? 支鬼敢攻台登陸嘅話，比支槍我，一把年紀殺一個有本，殺兩個有利，真正殲匪，死都光榮

Rambo 話

Live for nothing or die for something

我唸起之前新聞有條友重倉做call 之後要賣樓補倉 話冇唸過貿易戰會搞到咁大鑊

直去再教育營

除非用核彈閤家鏟，常規武器同艦隊應該就攻唔撚得入台灣
最近老美又賣新式坦克同飛彈俾台灣
日本又幾個基地，調隊艦隊去台海好快

沖繩隊美軍隨時快過老共

師父直頭係危害國家安全，叫人一股不留，送中一通過，第一個塔嘅一定係師父

cfu可以考慮申請政治庇護

噚晚瞓唔著，有諗過號召全香港業主罷交差嚮地租，要求重新估值，屌你老母跌咗仲抽咁多稅?

養啲冚家剷驚犬，我屌你老母啦

支持 香港地產係搖錢樹來

師父去美國： 拿侵侵 我知你想要咩既 你都係同我以前d仆街老細一樣架者

侵哥
比張綠卡我
我即刻加入美國民主黨

華駐英大使接受BBC專訪： 中央從未指示香港修例

精彩

最多我燈多一萬點啦

這一篇文寫中哂要害

開始有缺口

壁虎斷尾

侵侵： Louie 出年新年前道指睇幾多 ？
師父： 保守d....16000點

19咁都批中

今次其實好難得
反國教真普選呢啲太虛無飄渺 爭取完之後嘅嘢太唔實在 唔啱香港人性格 亦都要長期傾 可以磨走道氣
反送中個目標太明確 錢同命仔 一定要完全撒回 目標一致就凝聚得起

而家變埋貿易戰棋子+台獨港獨

通過 > 香港必亂 > 777死得
唔過 > 習狗冇面 > 777全家死得

今次文宣做得好
失業加上樓跌喎
得罪幾多人呀

真，養狼狗 咬心口，屌

好耐冇上黎，但我一直都諗，全香港最大power嘅，真係得師傅
希望師傅快啲出黎祝福支蝗迎接百年大升浪，經濟蒸蒸日上，香港各官員長命百歲，身體健康，警犬生活愉快，工作安全，事事順利！

有市民昨日到中資銀行撤走流動資金及定期存款，以示向港府及中共宣示強烈不滿。

【本報訊】政府拒絕撤回《逃犯條例》修訂，即使逾百萬人上街反對，仍企硬提交草案予立法會二讀。有市民決定撤走所有在中資金融機構的投資，先取消兩份中國人壽保單，昨日再從中國銀行撤走流動資金及定期存款合共約700萬元，以示向港府及中共宣示強烈不滿，「香港人要無所不用其極反對中共干預」。

取消國壽保單中銀定存

在教育界工作多年的方先生（化名）說，自政府提出修訂《逃犯條例》以來，不少從商的親友對前景已不樂觀，提醒他及早作準備。他反對送中惡法，因為不想看見一國兩制淪陷，但政府一直企硬。大約兩周前，他毅然「cut單」，取消兩份投資於中國人壽的保單，再把存放於中銀多年的流動現金約500萬元，轉去支票戶口。

「面對中共好大威脅，我唔想再用中資銀行。」方先生有參加6.9大遊行，沒料到103萬人上街反惡法，特首林鄭月娥竟無動於衷，仍將條例草案直上立法會二讀。昨早他到中銀取消兩筆合共約200萬元的定期存款，再到另一間非中資銀行開戶口，並即場「開check（支票）」存入約500萬元。

方先生表示，昨早取消定期存款時，中銀職員詢問原因，他直言「唔想再幫襯中資銀行」，對方不以為然。相反，新開戶的非中資銀行職員卻問他有否打算移民，並提醒他該行於海外設有櫃員機可提款。

方先生不諱言，親友已計劃從中資金融機構撤走資金，估計金額達九位數，即以億元計。他認為，撤資對他而言，是遊行示威以外，另一種形式對送中惡法以示不滿，「一個人做係冇作用」。

林奠史太林咁，而家乜撚都唔驚矛事嘅

已罷交稅，拍門拉鳩我吖笨

我都冇撚交到 雖然好少錢

石禮謙神助攻 唔洗同田少一樣曬出面就有彎轉

支持...

《經濟通通訊社１３日專訊》大批市民昨日前往金鐘集會反對《逃犯條例》修訂，其後演變成大型的警民衝突。警方在立法會及政總附近多次施放催淚彈，又發射布袋彈及橡膠子彈。美國《時代》雜誌亞洲版公開新一期以昨日衝突的照片為封面，配上「抵抗（Ｔｈｅ Ｒｅｓｉｓｔａｎｃｅ）」為該期標題。 新一期《時代》亞洲版封面照片是一把撐開的黑傘落在街頭，旁邊有催淚煙瀰漫空中。《時代》內更有一篇以「（Ｈｏｎｇ Ｋｏｎｇ Ｉｓ Ｏｎ ｔｈｅ Ｆｒｏｎｔｌｉｎｅｓ
ｏｆ ａ Ｇｌｏｂａｌ Ｂａｔｔｌｅ Ｆｏｒ Ｆｒｅｅｄｏｍ）香港正站在全球自由戰役的前線」為題的文章，講述這次反對《逃犯條例》修訂集會及衝突的前因後果。 文章指，這次反送中運動是香港１９９７年主權移交以來最大規模的一次民眾上街抗議行動；香港人長期生活在一個比中國更自由、國際化的環境，並對於自己的文化、語言感到自豪，然而很多分析都擔心中國的介入將令香港的一切化為烏有。

今次行動是有意義的，香港人企岩係西方世界個邊。

我走唔甩
低學歷加資產唔多

一股不留

麵神祝福

我想問一個問題？尋日呢的行為似唔似做緊一個Stanford prison experiment，有武器有防具，佢地真係打得好狠，唔流血唔收棍。
見到Headshoot張相，佢真係當自己係玩緊食雞。
好多人話呢因為屈左太耐要發洩。其實佢好似想呢件事快點發生？

Chinese pig

冇所謂嘅，話唔埋支共唔使1年收皮，一啲唔奇

唔會咁快掛

係咪話咗呢，點可能用公海嘢

Telegram founder points to China hacking attack during Hong Kong protest

呢啲政權睇似強大，其實一件小事足以引發連鎖反應，一夜倒塌完全唔好意外，Romania就係例子

仲話tg好安全，啲傻鳩無腦，我一裝咗一睇source code就知唔安全

無學歷無資金 買左綠置 同香港同歸於盡算

我認同支共係外強中乾
但佢呢二三十年確實搵到啲資源喎
同埋似乎暫時大陸人心都係思不變

大師: 做人價值觀，不是只有錢，物業

清泉

仲有煙頭

大撚膽

民主派去禮賓府同林鄭談判，個市又夾番上

咁cfu冇錢同樓吖嘛

愛人就無啦 同香港一齊死都算浪費

無女無學歷無資金無樓

半年後貿易戰開始發作，你會發覺唔係咁

我唔亂噏支爆嘅人，支共一就投降，一就等冧

對支共推測我有多少信心，以玄學角度，共產黨已經完成咗任務，係時候成為歷史

根本係搞出人命都唔care啦，最好每人都托番把槍，一齊玩，唔好對班狗有絲幻想，佢地跟本想示威既死

是否師父傳授既玄學

tg 用黎睇咸相, AV 係幾方便

共產黨只有70年命，比多1、2年佢好未

羅素定律

2020年支共70年

蘇聯70年就冧咗

metoo

舊登都有討論過

今日呃左幾多貨 真係想轉燈了

今日咁樣轉向，只能夠當 268 係真見底

支那仆街

hk fat fat?

歷史好似係咁

或者雜種69歲冧台，獨裁國家最大問題係冇自我修復能力，劣幣驅逐良幣，獨裁者永遠係用平庸嘅人，防止佢取而代之

由於雜種稱帝，共匪系統連最微弱嘅自我修正能力都抹殺咗，玩完遲早問題，係點樣玩完法，我都講咗當我呢代睇唔到共匪冧檔，40歲前嘅人必定睇到

大佬隻中煙痴撚左線
催淚彈概念股

樓王又中

比no我嗰位朋友講咗必賺，抽到就係送錢比你使，支鬼境內最賺錢公司嚟

所以我成日講要藝術家，做文化傳播信念，一張圖可以帶出好多嘢

尋日/今朝買都大賺，奈何focus在金鍾

講到「唔係講錢」，師父可謂專家。

Telegram 證實DDos 攻擊來自中國，與香港抗送中有關

到時又軍閥混戰

錢我冇心機賺，屌你老味呢個非法政權嘅行為我預同佢攬炒，想吞香港就要你吞咗變毒港，不合作運動我個人正式開始

希望越嚟越多人加入，另外今次4叔地產收到嘅息，約4000蚊，會捐比被捕嘅香港人，打官司又好，家庭需要都好，總之我會盡少少力

樓寶嘅股息我都打算捐出，到時話我知點捐款

一定唔會，其實運作緊嘅係公務員，唔係共產黨，冇佢一樣得，支鬼5毛黨經常講內戰之類，係佢唔識兼嚇鬼

大把國家共產黨冧台後冇內戰嘅，前東歐國家大把例子

呢堆股票唔打算賣，有需要我會按時捐部份股息出嚟，用作呢鑊嘢嘅資金援助

係咁先啦林奠

習習助攻

證明我嘅推測都唔差

為國捐軀了一路走好

我學師父人生唔係淨係錢同樓

要風骨，富貴於我如浮雲

我要埋女人

其實得罪Benz佬、我呢類業主，即係幫社運加子彈，我哋有子彈長期支持

屌你老母我最多攬炒，使驚你支共港共?

柒婆話撚咗佢根本唔識共匪政治，呢鑊孭晒，落晒力擦鞋結果擦上褲腳

擦到個頭都爆埋

段野係「北京人士」講，唔係習習講
NOW播習種條片做background

一係就反抗身家縮水
一係就通過身家沒收
傻嘅都識簡啦

Now話比人改啵

台灣幫到手 雖然我都怪當年蔣公剿匪不力

【引渡惡法】史上首次 台陸委會發佈「暫避免前往」香港警示

（更新內容）香港政府執意修訂《逃犯條例》，先引發港人周日（9日）103萬人上街抗議，昨日（12日）更發起罷工、罷市、罷課，超過1萬名民眾包圍立法會大樓和政府總部等，遭警方武力驅趕。陸委會今日首次向香港發出「暫避免前往」的旅遊警示。

陸委會指出，香港數以萬計民眾參與昨日抗議《逃犯條例》示威活動，遭暴力驅趕爆發嚴重流血衝突，導致逾70位市民受傷。香港立法會、港府總部周邊地區仍有群眾聚集，部份地鐵站交通運輸受到影響，後續示威活動將有可能再次發生。陸委會提醒近期計劃前往香港的台灣民眾，注意個人安全，勿前往相關地點，並隨時留意交通資訊及事態發展，以免影響行程及安全。

陸委會指出，香港發生民眾抗議示威活動，爆發嚴重流血衝突，提醒台灣民眾要注意旅遊安全，或暫時避免前往。如果台灣民眾在香港旅遊，或台商、台灣鄉親在港遭遇問題，可即時致電香港辦事處急難救助電話（61439012），辦事處將提供相關協助。

不過，苗栗縣文化觀光局仍率縣內9家旅遊業者赴港，參加自今日起，在灣仔會議展覽中心登場的2019香港國際旅遊展，向國際旅客推薦苗栗之美。因應近來香港反送中遊行，情勢緊張，縣長徐耀昌特別叮囑赴港同仁及業者：「2019年的旅展，在港的縣府同仁、苗栗鄉親們見證歷史了！請多保重注意安全！」

根據香港旅遊發展局公佈的最新數據，今年4月份共有17.2萬台灣旅客到香港旅遊，比3月份減少1.7%，而2018年全年則有192萬台灣旅客訪港，比2017年減少4.3%，但仍是內地以外，最多旅客訪港的地區。

台灣壹電視昨日則引述台灣的旅遊業者透露，在過去1星期，有1成民眾取消往香港的機票，擔心香港的罷工會影響旅遊行程。

翻查陸委會官網的「陸港澳旅遊警示專區」，以往發出的旅遊警示都針對大陸的天災及疫情，唯一一次與香港有關的，是2009年香港確診首例H1N1禽流感後，陸委會當時稱香港疫情相當於「黃燈旅遊警示」，但沒發警示，僅呼籲前往香港的台灣民眾，要注意防護措施。

台灣《蘋果新聞網》/ 陸委會官網

真定假?

有感香港下個求存嘅機會要痴住台灣

cfu想點

認住佢

又eat好西

做人價值觀，不是只有錢，物業，還有青姐

cfu有青姐萬事足

fake news 黎, now 出左聲明

偽進仔智商係咁上下，阿頭叫佢打頭就打頭

話俾人知佢兩個唔係有嘢都冇人信

比差餉養呢隻狗，收租佬say no

肉騰騰

呢單嘢要𨳒到班狗交佢出嚟

已開定下期

沈陣營第二百二十九期 - 我話你知XX一定大鑊!!一定大鑊!!

有冇得夾錢告佢上法庭?

支持！
樓王快啲搞！

晏啲房屋台開post, 睇吓有咩嘢意見，最好搞到唔交又唔會罰錢，我知道可以要求重新估值，不停話唔啱數，但唔知要點操作

已開

【香港業主唔養警犬】請教如何罷交差餉地租方式

衣食足真係要知榮辱

呢隻狗冇旗就開槍, 應該真係會比人當棄卒

其實唔係好似樣

其實佢本嚟都形勢大好
真係一手好牌打到爛曬

呢邊港共高層又割蓆

ok

大家想搵人孭完鑊扮冇事，宜家就係放風試緊水位

理閪佢有冇份參與，有冇指示，你冇去制止就已經係 sin

大陸妹宜家都好興隆胸，用眼睇就幾好嘅

其實署長既說話技巧唔錯

又9up 爆頭又唔講

講大啲不如話「問責官員」其實全部都反對，然後林鄭一章孤行硬推，你哋冇法阻止無奈跟從吖，講到自己冇責任

屌你老尾

我想食奶奶

而家好似公司啲人咁

爭相推卸責任

證明我地搞大咗單嘢佢地收唔到科 要繼續

禿鷹：你地冇做錯到！！

班犬連係醫院嘅傷者都要捉，真係好扑街

之前太順，心雄
輸錢皆因贏錢起

聽日又唔開會, 又升返市?

好似18年嘅cfu咁

佢兩個訓嗰張床真係要好穩陣

師傅，今日威啦
仲要約埋食青姐

反而要諗點監察選舉事務處
同掌心雷，摧毀基本盤仲緊要

風流倜儻

同689一樣，當日佔中又係，稱出催淚彈係警察高層決定，同自己無關。
無恥

神鵰俠侶

郎才女貌

姦夫淫婦

今日托升似想製造冇示威集會市就好既局面
又想搞物質分化
睇埋聽日唔開會托唔托就知

斷估會
商家佬一定會造市表態 條例最大受害者係佢地
仲有堆傻散會沽嚟出氣 順便挾佢地

曾偉雄最近被中國提名競逐類似國際組織既幹事
等睇炒車拒絕中國干涉國際事務

盧狗唔知會唔會奶嘢

見到肥平既下場仲唔醒水咩

個波射到咁行，睇佢都係想避咖啦

傳球比賽，最尾睇怕都係俾翻柒婆 但班有關係既人都唔好以為走得甩

好尷尬
之前撐到咁恒

如果你係柒婆 你會點揀?
1. 通過條例 繼續照爺閪意思
2. 暫撒條例 再討論以息民憤
3. 辭職 搵第二個上

點睇都係揀3.辭職最明智
大家點揀?

請參考黑社會Jimmy仔

肥平就柒者，喺聯合國大樓派錢
同連登仔tg起義差唔多咁天才

西亞發盈警

一定係1
林鄭呢個卧底埋伏咗幾十年 一定逼到全民反政府先停手

卧薪嘗膽

原來佢嘅鱷魚淚係真㗎 林鄭點會賣港

唔信柒婆會自殺
通過咗全民皆反 重要頂到2022年先完任期

cfu

網台分析777 八字
跪求師父用五行批一批政府

唔會比佢辭職架
接班人未到位
阿爺冇預到要搵人頂上
短時間搵任何人出黎選班建制果邊都唔會有共職
反而求其有個人行出黎話佢係反建制
飛數會集中
阿爺唔會對特首呢個位受任何風險

Where? 想睇下

MYRADIO
可以遲D重溫

兩個勁襯

要佢供出個SQUADRON LEADER

TG谷又一單出事

緊急 18區群 屯門群被入侵

真係應該翻佢舊賬, 等佢炒車

佢地最怕美帝條香港人權法, 不過西環應該會拆天

星期日好似和理非非遊行，各位有冇資料，我要再去

【逃犯條例】民陣申請本周日再舉行反送中遊行 周一搞「三罷」總集會

警察最熟用SOCIAL ENGINEERING套料. 班友鬼識IT.

民陣話 apply 遊行，但好似未有不反對通知書

就係睇唔到地點時間

唔覺得警察會批

等吓，未有咁快嘅

佢唔批，啲人自發遊行，你拉唔拉哂佢地好？警犬未笨柒到咁，不停咁打交佢地啲狗會發癲咬返啲老闆轉頭

有道理 俾民陣攪和理非非好過攪自己老襯

屌你老母衰撚過64

警察居然比人唔正義既感覺, 太恐佈

狗狗狗

1000